點解亞蓮一定係大波？

點解一定係
蛇仔明
白粉強
大麻成

點解一定係
白雪雪
黑媽媽
黃咁咁
烏卒卒
青BB
紅噹噹
綠油油

咁藍同紫仲大橙係咩